你呢刻有啲咩煩緊

準備出發去嚇自己

走先

嚇我

冇

威到

等我比啲煩惱你ok?

好撚驚其實

柒到唔想見人

嬲妹

去邊

好 想比咩

有女陪is ok

天水圍等

皮皮豬

人地條女關我咩事

All

見我

之前自爆太多

miss you

仲要柒足兩年

點解係兩年

Okay

放心
咁兩年後就有女

Me too

站在我的身後 要確保你無愁沒憂

我yr3

叻叻

笑咗

2年姐

比聯絡方法我過比你

我地見過面你唔知借

以後唔番學了

Fg未有方向

上飛機了

保護我啊

ok
邊個恰你
幫你打佢地

屋企人

Safe flight

做咩事啊

收錢

咩科畢業

樂觀啲 佢幫你出名姐

十世唔去一次都見過？

你係咪有六舊腹肌先

香港好細
已經見到你上連登感情台啦

即畫

入左院

又stalk me

冇事啊嘛？

我好似$800咁靚女

得一舊肚腩ok?

唔知 去唔到醫院

有嘢做？晏啲打電話關心下都好

🤧

我靚女啲

返梗工，有其他屋企人過梗去

Weak

希望冇事啦

Strong enough

文姐姐最靚女

唔好j我

比圖我ok?

信住先

一山還有一山高

Pm me

佢座山好高

到底1日要pm你幾多次

每秒都要pm

我又pm下先

等緊你

番工d老屎忽好撚煩
明明冇做錯 都諸多comment

啱啊

有邊個老屎忽唔煩同唔黑人憎

真係好撚煩 到底點先可以滿足哂佢地

Never

我明你

屌 例如
番工明明準時都仲要嫌我遲

我對新人巧巧

pm咗啦

High five
好想快d脫離苦海

佢正一on9黎

個個都好似你咁就好

我fd叫我做夠一年先
明明人工又唔係高
努力中

覆咗你了

返緊咩？

正正常常嘅新人
我好樂意教佢地

罪名 莫須有

真係好正

岩呀 一年係cv睇落都好睇d
我起碼要捱年幾先轉得地方

fg做文員仔
老細唔鍾意教人
講野又唔清楚
自己去學去摸

唔正

點解仲要捱多年幾

cow到女

因為cv會靚仔啲

芝媽?

Cow到仲洗上連登咩

照上

我唔會 好似

我都係返工悶先上
如果份工唔得閒應該就唔會有我出現

收工上isok

我badbad
放工就唔想上

難怪夜晚咁少見到你

我都成日上啊

我驚gpa唔過2

好眼瞓

點會咁易

考得好差咩

Badbad

瞓囉

悶

啱得7成

我錯啦
再見

7成都驚？

點會咁易過2

見成點

挽留

彩數呢家野

普通野
話如果有通知係second in
煩

最快幾時收到通知

比啲信心啦

成日去見工比人問點解無人請 下 我點知呀？
知我做左老闆啦

一星期內

見左咁多都無回音 都打定輸數
做雞算

Ptgf

已經走左

會咁問

呃我

898

做otgf

會 幾次都係

點解會咁問

我覺得見工最on9係等通知
其實請唔請都應該通知聲

啲人默認咗唔通知就唔請

24小時？

見到kfc有啲想食

一齊

我都想知
咁我keep住返pt 又邊搵ft
跟住佢問我呢排搵左ft幾耐
咁佢就問點解唔請你既
我都想問返佢地

咁過左一個星期都無搵我就知咩事了
但呢個星期都唔知做咩好

佢地on9

係

等你

keep住搵
我都係咁

真請果啲
即時，即日，第二日
總之好快

勁了

邊間?

唔請咪算
做返pt
我意思係唔想讀完個HD好似嘥左
所以簡做返文職
做pt佢日要企

你宜家點？
我成日覺得你個名好熟口熟面

驚自爆

我都知
聽日繼續sd email

已知你係邊了

bye

加油

比薯薯我食

間公司呢個post請5個人
可能等in晒d人先再簡人啦

無架啦
我呢d垃圾
未做過文職
點會有公司要
一世做垃圾啦
唉

食m記

中午食左 好飽好濟

自信啲
其實我見工有時都冇預人地請我
不停別in其實經驗都會增加左
如果請左當然開心

我都係喎

metoo

好多野煩 final唔撚識 唔夠時間温

我in果時好自信好吹得，絕對唔係毒撚
但間公司西，岩岩等左30分鐘先過黎in我 9000蚊人工，返6日，我d fd叫我咪做，勁cheap

峰味？

你又搵緊工？

幾時考

咪做啦

no
麥樂雞

減肥, 點樣繼續係呢間公司捱落去, 點樣可以無憂無慮咁放幾日假, 點樣可以重拾對女朋友既激情

仲要過左佢個second in先請囉，憨尻尻，睇佢個樣in完second in，又要人地等多一個星期通知啦

夠飽？

咩工？要ot?返幾日？同女朋友咩事？

剛好

咪做啦+1 曬時間 炒散揾得仲多 不過如果對cv有幫助 就唔怕做嘅 冇就咪撚搞

仲有4日...中間仲要有日要翻工 然後過多4日又第二科

我都想講 福利唔係好 但for放落cv
我真係無文職經驗
人工唔係問題 但我唔想返六日咁多囉
仲要對住個西上司

做咩返工架？ 考試啦仲返

屌冇呀parttime sales咋 本應諗住好輕鬆 點撚知...

同我諗法一樣 錢都唔係最重點 不過你9000肯做 出面大把高過呢個數嘅文職你揀 肯捱伏的話

要維持一段友誼真係好難

理得佢輕唔輕鬆，考試就唔應該返工

office boy, 有時都要, 有時要返7日, 正常就5日半, 同女朋友一齊太耐...淡得好緊要

出面大把11000，返5日tim，但應該唔會請我囉，我無經驗
咁我屋企又唔係等錢開飯
我唔想咁頹食屋企姐

講你故事黎聽聽

比我係你就resign 全世界得佢一份工咩
我

咁嘅話 建議你騎牛揾馬 做住先頂唔住咪resign 揾到份好啲嘅又resign 反正又唔係等錢開飯

我都係咁諗 為左份cv
佢打黎叫我second in先算

實掂啦ching 等你好消息

好大壓力

諗起岩岩個上司好西
仲要得7日年假

唉
你今晚唔洗訓咁溫書啦

帶埋本書返工溫

我而家都係搵緊工

要搵邊行呢？

Yes! 正打算係咁！

短短地做都冇乜所謂嘅... 可能好撚hea

日溫夜溫，我想當年都係咁

唉，聽日繼續sd cv
我只想有多個錢去旅行姐

唔返fg第一份都可以唔錯嫁
可以要求低啲
但唔會係低到咁
除非你真係好有興趣佢嘅工作內容

no
唔好去見

無興趣 我係想要錢姐，其他都唔重要
如果佢返一至五都ok，間公司又近禾
唔理啦，佢叫我second in先

我第一份暑期工係簡興趣嫁
最低工資黎，又成日比老板娘話

豬豬係女仔?

幾多年前既樹

係
因為好鍾意狗狗
去做寵物美容

無經驗都請？

請
可能因為我唔知巿價，要求好低
重點係我當時有養狗狗
應該當我有一定照顧動物嘅經驗
而且同貓狗相處得唔錯

宜家有無養

死左

佢係人地唔要所以先比我地
以前成日覺得佢好似驚我地都會唔要佢咁
好乖

被棄養既動物都好慘，佢地永遠都有種好慘既眼神，好驚有一日主人唔要自己

9k 6日真係不了
我都搵緊文職

大家都搵工
年頭應該有多啲簡

咩都搵

咁應該好易借
不如做住pt先
年頭睇下多唔多工做

呢d工做黎做乜
19k 要second in就話姐
9k in一次都得啦,洗唔洗同佢玩埋group in先請呀

有咩pt好做
真心唔知

pt飲食囉，係就係辛苦啲，但好易請
sales我都做過，係悶到爆炸
我自己m底就會簡忙啲嘅工
睇你自己鍾意

煩緊整唔整得好個耳擴

啱啊，你試下大約除返開時薪
應該最低工資果類黎

真係唔撚知你想點
尋日又話錫錫又…
今日就消失左人
到底你想點啊仆街

耳擴
普通果啲都ok
釘耳骨，舌環，鼻環果啲就多左啦

sorry
我自 ，get錯左
快整

唔緊要唔緊要
多謝你先

好多人都係咁

文員仔就可以了

我都係細女

可能second in完係group in

m底絲打

無經驗，無人請過

無經驗->無工返->無經驗->無工返

話時話樓豬去左邊

有冇s係度?

中點來了
你正解左

因為咁，我咪降低要求囉，做最底文員仔
跟住d人in我果陣問我做咩唔in會計文員，又問我做咩無人請 我可以點答你
好啦，佢地話叫我轉in佢地公司會計文員，in完無回音

我

之前第一份暑期工搵左兩個月
差唔多日日見未又係咁
主要睇運氣

無經驗

不了，我做ptgf算

就算係pt
做做下就有嫁啦
而且佢寫一年經驗果啲我都照send左cv先
佢睇左覺得基本ok先會叫你見啊

去姣下個老細

驚了
你要溫柔啲

對你最溫柔

前途

同埋要睇見邊行
讀會計應該都高少少人工
我反而覺得見工係睇運
而家份工係我稞辭後第二日就見成左
總之有咩就見左先
放膽啲唔怕

唔好放棄自己啊

正啊

唔好問

代理樓豬

咪話咗會窮

me is but today no mood

進入冷淡期 成日諗自己邊度做錯咗 定係可能對方就係玩厭咗 得自己唔肯認

做我老細ok?

愛你喔

你拐帶左樓豬

幾多年

係咁易拐到就好

幾份見唔成未見十幾份囉
唔會份份都係西工or份份都唔要你

你唔要我

人工OK, 雖然返既時間好多, 但有時好HEA, 同埋有時可以見到D大人物, 所以都覺得值得, 最重要既係其實我都係返得個幾個月, grad以黎咁多份工份份都係返左半年就走人, 呢份我唔想

利申: 2x K

冇唔要你啊
我ft間公司細公司黎，得果幾個人已經冇曬位，應該幫你唔到
pt係飲食業，大多數都請人

抵啦

成功人士

同女朋友幾耐呀？

遇到份工有興趣，返得開心係好事黎
加油

請我ok?

點解你答野咁認真 我已經唔係講緊份工 講緊gag呀我

佢主題係講緊女朋友，唔係講緊份工

薯薯你搞咩呀 分晒心既

認真左
樓豬唔係度冇人會提一提我
你提下我ok

點解
我都係摺埋算啦

樓豬去左啦

佢講緊同女朋友淡左

你仔定絲呀

做咗帛金未

佢肉體係女但思想係仔

絲
叫傻仔順口啲
如果叫自己傻妹好似扮Q咁

終於有巴打搵返主題, thanks

原來你都知自己係扮Q

hehe ok?

我只做1仔

我真Q囉好冇
我唔會扮Q

一早講好我做1

負皮

但係我怕痛

賤人
泡泡你又恰我

頂唔緊你扮Q

我都怕

我唔識樓豬

咁唯有揾第三個做0

咁點解會淡

我諗佢應該喊緊

幫你練習下先

吹咩？
QQ係絲打專利黎
唔識貨

唔理佢

你睇吓自己咩色先

薯薯QQ我愛薯薯

溫柔啲ok ?

收到風佢啱啱跳咗海

小圈子

好溫柔

很好

轉返紅色係咪就ok先?

3p ok?

泡泡成日提子我受絲打歡迎

不了

泡泡開後宮

滿足下佢啦

難為到呢

開嚟養魚

只要泡泡開心
一啲都唔為難

帶我睇金魚ok?

開到咁大

我就係嗰條魚

嘩屌
你今日冇食藥？

你咁樣要我點接落去?

咁比我一直望住ok?

一齊左8年幾喇播...我唔知點樣可以激返

失完戀三個星期
每次星期六日都會係屋企打成日機
係屋企既時候冇咩特別唔開心既感覺 以為自己放低左
但每當星期一返到宿舍發現原來自己仲好掛住佢

未計劃結婚？

三個星期姐，時間會過的
慢慢放

考慮吓

就係想咁

驚你望到想嘔

我知我樣柒
唔洗咁啊

甜到想嘔?

柒到嘔

哩到得我一個真柒頭

sor9ry囉

柒嗰個係我

明嫁啦
知你想話我柒好奈嫁啦
心淡

你問我答

同男友嘈交 佢好冷淡應得好少
我話咁冷靜下 佢都仲好冷淡
勁嬲block哂佢啲野（wtsapp ig)
第二日自己下左啖氣就搵返佢
但佢一路唔應我（一日兩個msg兩個電話咁）
第四日有聽到電話但好冷淡
話唔想再應我 我果陣驚就叫佢返香港先搵我
到今日都成個幾禮拜（由話冷靜果日計）
上次聽過電話之後有三日冇搵過佢
琴日有打過兩次俾佢 有msg左兩句俾佢
msg左十幾個鐘都未藍剔 係打左俾佢 冇聽到 就見到藍剔左
仲見到佢typing左陣 但到今日都冇msg過我任何野
今晚岩岩有打俾佢 佢應該返左香港 但都係冇聽

同好多朋友傾都話佢係想分手 我都覺得係 但又唔想 唔捨得
因為之前分左手一段時間 係岩岩先一齊返兩個月

都知佢唔覆wtsapo唔聽電話係乜都做唔到
當俾我呻下 我知我on9

唔記得樓主條仆街同女去海洋公園

鐘意咗某人，成日去佢鋪頭食嘢

原來，迷底解開了

主因咩事嘈交？

正

因為佢依排經濟唔多好 都好努力搵錢
我提到有間餐廳想去
佢就話我成日洗錢 （我一路都係用自己嘅錢）
我話自己努力搵返黎點解唔洗得
佢就話佢想依嫁辛苦啲 之後有啲改變 同埋話教冇野好講
之後就一路好冷淡...

咁

工作壓力好大 想死

樓豬同女出左街

咩工
老闆西？
多野做？
要OT?

日日OT
翻到屋企就係訓教
第二日又做社畜

O到幾點？做左幾耐呀？返6日？

宜家放工 有時weekend都要翻
完全無社交
覺得自己就黎死

宜家呢份做咗幾個月

人工好高咩？
咁樣做我真係接受唔到
如果係我，我會resign
你份工咁樣，將來都唔會變架啦
你黎緊一年都會咁

做到半年好走，最多半年

Hi

等緊車

七萬幾
但其實我唔想做
寧願搵少一半都唔想做落去

open room

等到2046都未有車

英文差

以前唔明其他人失戀點解可以頹咁耐
到而家發生係我身上 我終於明白
btw 我會加油

咩工

時間幫到你

就黎大學又考試 好擔心 因為學唔識

咁你有努力有溫書咖嘛 ok嘅 比啲信心

做緊嘢了？

一齊咗好耐了？

讀緊書

佢地不嬲

我份手信呢

??????????

追佢

讀緊咩科啊

比多幾日時間睇下點啦
佢係要繼續冷淡落去嘅話你都改變唔到啲咩
你可以做到決定只得一個

可以比多幾日時間佢睇下咩環境嘅
同再關心下佢先啦

唉 想溝嗰個女仔唔肯一齊食飯

點樣拒絕你

佢話唔洗食 咁佢又真係無食到

嘩！
搵錢買難受😣走啦

我未試過 失戀喊左兩日無事，繼續溝仔

咁咪再約

再約LO

好想做廢青

每個禮拜見到佢都係嗰段時間，可能又唔食

笑死
佢其實比左答案你架啦

我做緊
我好慘
寧願做到死，忙到死，無錢既感覺好慘

如果對你有好感，就算飽到嘔都同你食啦

唔想放棄

其實我都做過一排廢青，跟住宜家先做翻嘢。
完全跟唔翻個節奏，真係好像死

會令人反感

好驚考唔好DSE

約到佢食為止

點追啫？不過佢間鋪頭d嘢食真係好好食，或者人地結咗婚呢，雖然佢似廿五至三十歲

有7萬幾，做死都抵呀【我】
咁你仲唔訓，咁攰，聽日又要做死狗了

00後
你有溫書咖嘛 輕鬆啦

冇人contact?

痴漢

hi karen

你幾歲

非花

做咩喊牙乖豬

永不放棄⼃

hi 樓豬

我狗

慘

梗係冇啦，我純粹係成日去食嘢咁解

我好柒

廿幾

但無時間識女女

唔慘

做人好敏感 比人講兩講已經好sad

唔夠我柒

因咩事先

一見鍾情？

掛住你

識我ok

搵工問題..

好呀!!!!!你今日過成點呀

不如你改名叫負面少年啦

想搵咩工啊

又多一個有搵工問題
歡迎提問

連登邊有女人

見工見到好嬲囉

我咪絲打
樓豬知架

我咩都唔知咖

佢叫你等，等成點

同人有argue但人地講野態度好差

岩岩8月完sem fg
讀左個垃圾水泡degree
9月左右開始搵工
到而加都仲未有工番
屋企人開始比說話我聽
聽朝又見工
已經冇話一定要做乜工
因為頹到開始鳩send既狀態
我淨係想有工做
我唔要再做鳩fing fing既廢青
鳩fing fing真係好大壓力
因為啲積蓄開始下跌緊

好好笑

我上年搵到宜家點睇

搵工呢個階段真係好辛苦
好鬼大壓力
個人長期depress咁

巴？

全班冇人唔識我了

咁佢態度差係佢問題啦
何必咁在意

出名了

柒到出名
屌佢老母個lecturer好撚仆街

咁你可以係呢段時間做住自己有興趣嘅嘢先嘅
唔一定要9fingfing

係咪得罪人

那有錢

真的嗎？
係啲工唔岩定點

絲

講嘢大聲咗兩句即刻俾叫佢出去
而家柒到唔想見人

下次細細聲好啦

一諗到未搵到工個人根本就冇心機做其他野
雖然話船到橋頭自然直姐
但我啲朋友上哂岸
自己仲9流流游緊

放工食乜好

金拱門

慢慢搵啦
唔好因為急住返工而求其搵份工做住先

M記

咁你又唔係唔肯搵工
只係未搵到姐

咁又唔好

過唔到自己

點會

個腦係咁loop

天氣轉
喉嚨開始痛
不了

供樓呀 屌你

上車人士

小心身體
咁返去煮個粉食啦

廢事嘈醒隻貓
去翠華食個早餐算
多謝關心

呢到好多真絲

d見工班人成日問我做咩無人請，之後就無左下文

唉

又係你啊

最近返學d野好煩 完全冇停過
mt完就essay essay 完又proj

好想比佢知道我心意 但好驚最後收好人卡
好想一齊同佢分擔下
唔知佢諗咩

hi

十卜表白的 表完一身鬆

想問一下 其實你巴定絲

有無話想搵邊類工？
如果想返文職
可以考慮吓返葵芳嗰頭啲物流公司文員
以我所知嗰行長期缺人
歡迎白紙去做
有部份仲係外資公司
啲待遇都唔差得去邊

巴

無啦！你成晚唔見人！

打手？！

要聽朝先有得食喎
定你返通宵

去咗睇戲同食好西

試咗先啦 起碼無悔

chill king

中立非打手非老闆
無
前排約個前上司食飯
佢係咁問我有無同學仔未搵到工
叫我refer啲過去

飽到想嘔
Btw套戲真係

巴巴你好

食女個西

啲客岩岩走曬
應該三點收得工

直接比間公司名我ok?
我唔想再搵

有女唔見人！

辛苦曬 咁你快啲執嘢清場先啦

去咗做電燈膽炸

點樣啊細佬 追成點

...-.-

唔好再諗啦

扮

可以咁講，同埋佢幾好仔咁

唔信我都冇計

咁易下定論

係唔信你架
多女

是但你

間野係佢既？

扮哂野！

我沖涼先 未訓 再傾

3人行唔做電燈膽唔通做咩

快去

佢好勤力

溝
當你日日去食 佢就會更加留意你

3p

男女男?

我唔信！

搵錢姐

應該男男男

唔通男女女咩

一對couple and me

你最想啦

三劍俠

毒撚咪做電燈膽啦

係就好

知道了

個fd誠意邀請我做電燈膽

明明就係你同個男仔一齊
個女仔做電燈膽

小心冷親

煩緊星期五期未考。堂都冇咩點上就要考試

...ff too much

做咩唔上堂咁曳

順便問下你咋
點知你當真

豬豬好叻

sorry 我知錯啦

毒撚唔識拒絕人

知佢係個死基佬

下個sem唔好咁啦

煩緊本身約朋友一齊去旅行 但係最後我問句係咪真係想同我去就搞到炒大獲

我病左好多日了

潺到

做咩要咁問啊

休息多啲 飲多啲水 早啲瞓

唔夠敢去追 大家都唔識 點追

最後一個sem啦

機會嚟啦飛雲

咁快？

人哋都係講下笑 咁上心做咩

今日考車肥咗泊車pass路試

佢想呃餐飯食咋

就唔到時間呀，其實佢地成間嘢都認得我，我已經成為熟客

仆點街啦今次
有冇人有讀data analysis 啊 幫幫小弟

補考啦 不過要比幾多錢

咁佢又唔係咁既人

開po問好過啦

可能認真呢

本身係學院考，依家要搵出邊師傅2400

2400都好啲
不過出邊啲師傅唔易搞

身為老闆樣樣事都親力親為

因為我淨係要考多次泊車，但再考學院收我4700

自己生意比我都咁啦
同咁樣先更得啲下屬心

衰呷醋衰冇安全感 臨去前一刻個朋友先同我講 你介唔介意自己返香港先 我想stay behind去個好想去既地方 順便搵阿b
而其實喺話去旅行嗰陣 朋友就係咁話比時可以搵阿b
然後個排重要見到阿b tag我朋友旅行嘅野

咁冇計啦 唯有今次pass咗佢

覺得好chur 突然有好多野要做
好大壓力

佢間嘢d嘢食好味到痴線，我超級欣賞，真係好想去個度做伙記，日日有得食

唔可以一齊搵啊b?
點解要一齊去但自己返

*到時
咁我咪諗佢其實係咪純粹應承左我 但其實想同阿b去

邊間啊

咩事啊

好唔開心，唔係衰起考牌官度，係衰係自己度

下次注意返唔好再犯同樣錯誤啦

因為阿b我唔叫識
個旅行因為都幾遠下

我講咪即係自爆。。。不了

可以當識多個朋友咖姐 如果佢地唔介意
Btw邊到先

又驚

喺香港學車真係好撚貴 補考一次就要2400

邊到 想望下係咪真係咁靚仔

讀緊嗰科而家已經有好多paper present要做 一個接一個 但個個都未傾好 一個完 一個又起
同埋呢排突然覺得好孤獨 雖然唔係無朋友 但就係覺得好揀空虛
好似透唔到氣咁

去機鋪練習下啦

撚空虛*

永不自爆

笑左

係 香港乜都貴

想試下有幾好味

繼續

咁我咪即係要自爆？？

份糧永遠追唔上通脹
Btw巴打做咩咁夜仲唔瞓

邊個得閒望你 我望老闆

如果係假既 朋友都無得做

都係算啦 都係FF下我隔離班個個

真係好好味架

Paper present姐
難你唔到嘅
孤獨嘅話就搵多啲人傾計啦 可能會好啲

介紹下

香港係個痴撚線嘅地方
Btw夜青人生

歐洲個邊
又冇諗過一齊玩 我佔有慾太強 因為試過一次3個人食飯 阿b同個朋友自己喺到玩 旁若無人咁已經唔多好受 我驚我頂唔緊
不過其實更唔開心嘅係拗坳下 佢開始話我自私 話我玻璃心都算 佢話我唔理佢感受個下最傷⋯⋯

專心啲追一個啦

咁都真係幾遠
如果要自己一個返就真係不了

早啲抖啦瞓先
聽日繼續做奴隸

我唔經唔覺已經成為個度嘅熟客，我話你知間嘢係邊如果佢地知咁咪可能估到我暗戀老闆？

好啦早抖
辛苦曬 發個好夢

諗緊可能呢排太攰 要自己一個人抖下先得

真係好好笑

不要暗戀 去強姦

咁就抽下時間比自己靜靜都好嘅

點樣可以追唔識既女仔

btw 佢之前都有睇我ig story e家好耐無睇

重要轉機十幾個鐘 老實唔想一個人
唉雖然係咁俾佢片 佢又俾去唔去既決定權我 但係佢又話都預計到會去得唔開心 情願唔去好過

放下負:

之前裸辭左,因為股市搵到食
做下全職炒股,半退休左2個月
多左時間,覺得自己人生無乜目標
女就點都溝唔到,住又唔多洗愁,車已經買左架,錢又夠用,食好少少就肥好多
每日咁樣過日子真係好悶

同我玩ok

好怕自己再搵唔到一個我愛又愛我嘅人

已經放棄左搵一個我愛又愛我GE人,
只求搵到一個愛我GE人

d柒嘢一次過浮番哂出嚟

你真係想同毒撚做朋友?

咁你都肯去

你個名

保佑搵到工啦

我仲毒過你
做緊廢青
日日睇電視
唔食野
無野做
無錢

做咩咁多圖

姐姐你出句聲啦 好好笑

屌打錯 係好肚餓

唔係個個人都需要去達成啲咩目標
無憂無慮咁過世都係一種幸福
多咗時間有無興趣培養吓個人內在修養
例如學吓欣賞古典音樂
如果嫌悶又可以搵啲散工得閒做吓
而家酒店準備peak
好多酒店搵緊炒散
加油

住邊頭
旺角區可以一齊食宵夜

so far la!!!

有咩介紹？

屌
點解你咁多呢啲圖

食樓豬

我岩岩問左
佢唔答
繼續sd圖
但好好笑

笑撚死

旺角好多選擇
翠華早餐
翠河炒粉麵飯宵夜餐
新之城對面嗰堆牛腩
先達對面羊肉麵
有貓撚嘅串燒
油麻地嘅24小時吉野家

我要峰味

i want eat you !!

Chef lemon

屌啱啱先睇到

樓豬又消失了

屌
有條友係小巴度嘔
好臭

食左未

sleep lun jor la

你快D比紙巾佢

醉了？

未
等喉嚨適應到個天氣先食

想食酸辣粉

廢

個小巴佬畀咗膠袋佢

真
weak到

你返到去未

咁都要紙巾抹嘴

join

岩岩到信和

清識食

roy street~

屌 非花我又笑到停唔到

有貓撚嗰間串燒有酸辣粉食
不過辣到仆街

傷心酸辣粉

辣辣

你係咪正係夜晚先咁HIGH GA

woooo 渣GA!!

食開BB辣

佢真係好好笑嘛

一齊食

都係貼返新馬仔好啲，搵左好耐

出哂事

HO ARRRR

我食一蘭兩倍辣
個屎忽已經會開花🌼

姐姐終於講野

笑撚死我

辣辣屎

咁SWEET

想食宵夜

你咁都笑

係呀 見係你

想食indo me

唔知係咪up得太多圖，而家up圖突然變到好慢

我唔客氣啦

連登都唔like

咩黎？
仲痕你真人肥唔肥？架

悶就睇埋我啲改歌post啦，都笑到半日架

睇吓舊腩幾靚

佢個emoji

咁正!!
我怕羞!!!!

聽日返幾點
屌我肚打緊鼓

174cm 62kg
算半肥瘦

好仆街 放咁大

咁都叫肥 cls 無天理

你做咩無啦啦up呢d圖

理論上三點要返到鋪頭
理論上

你點會怕

咁你姐係4點先到

唔信算

叉燒咩

應該係五點

見大家悶，等大家同祥哥傾下計，聽下人生哲理，睇下有冇啲咩啟發

我諗我老母應該想生舊叉燒
而唔係生我出嚟

無，只有好笑

我想食左你

頂唔順，訓先

笑下都好，起碼唔使咁愁

早抖豬豬!!!

早抖

早抖姐姐!!

訓唔著，玩圖都玩左兩個鐘
聽朝又要八點起身

八點起身

咁早!! 你應該都攰架啦，合埋眼瞓LA

真係太早啦

要做野，邊有計

做緊咩呀？

十一點試到依家啦
十一點個陣本身有啲眼訓，落左床飲啖水就醒晒

啱食咗個豆腐花

咪on99係張床度等運到，順便睇下仲有咩片可以cap圖

係我就懶得落床飲水

夜到 仲唔瞓

快熄手機合上眼

天氣乾燥啦，口乾唔飲水，皮膚都乾埋

hi又係我

唔夠飽
返到屋企樓下七仔再食啲嘢先

我返到屋企都要敷返個mask
塊面開始乾到痛

凍就bed la u

唔著衫係bed冚住大棉被玩電話 舒服到呢

真係頂唔順了，眼都痛埋，晚安

下星期返新工，好驚驚

係囉 我好敏感 但想改都改唔到

慢慢黎
可能係天生性格黎
但習慣下都可能改到

加油
做埋呢個星期廢青先
好好享受

首先要同佢做到朋友先

咁不如真係唔好去啦

教埋我炒ok?
咁你咪做下自己有興趣嘅嘢充實下人生

點會搵唔到啊
Btw你而家單身緊咩

唔諗咪得

無所畏懼

唔洗瞓咩

心水清

Hi做咩又咁嘅樣

你到底save咗幾多張圖

輕鬆面對啦

我聽日都有工返

試下唔好太上心

人生勝利組

真喎

屌你老木

日日都比On9 friend煩

-.-

Block la

出黎隻揪

想約我咪講

毆撚死你條柒頭皮

快

俾人飛咗幾日
仲未慣

咁不如早日抽身

有咩可能幾日就慣到

勉強冇幸福
搵返個真係對自己好嘅人好過啦

乜

呻下姐
因為都分得幾莫名其妙

有幾莫名奇妙先

連登

好耐之前喺tg post留過tg 啦
冇一個傾得耐

咁識玩 應該有十萬條友pm你喎
同我傾 快

喺到傾好啦

咁得閒 唔洗返工咩

聽日先有工開

呢啲都好信 要你課金買嘢咖喎

直接係度傾啦

冇
男人好恐怖

入過啲tg grp都會俾人踢
已經唔想用tg傾了

點解踢你

提子了
享受埋今日啦

係咪成日唔出聲啊
不過啲group通常都係小圈子嚟

享受緊

關咩事

真係聽完知下算

少出聲就踢左我
大佬 唔洗返工咩 邊應到咁多

男朋友對我好冷淡，好似已經唔鐘意我咁

9up

我有錢既問題煩緊 唔知點選擇

會唔會係佢心情差

要選擇啲咩啊

搞緊結婚 其實已經好唔夠錢駛

以前ON9去供基金 供5年既 而家第4年
俾幾萬一年
如果我今年揀退供 只拎得返6成幾 但對而家生活好大幫助...

咁個4成點

係咁的 同好多都唔歡迎新人的

基金既野係咁ON9
佢預你越滾會越大 但你早拎係連本都拎唔返

但繼續供個回報點先

皮皮豬點解咁sweet

都係要擺多幾年

但個問題係 我冇乜餘力過到今年...

Cheapest家中嘅枱底交收ok?

有隻鹽蛇唔知係唔係扮死攤左喺到
有呼吸

有人覺得我帥氣嗎 ？

我要做暖女

如果唔想問人借嘅 就退供啦 起碼少個負擔又幫到依嫁
但問人借到 就繼續供 始終擺多幾年可以拎返多啲

支持

好兩難,,,,

食蛇膽

的確 最靚女是皮皮豬

我諗既係好唔好當我股市失利 鬼掩眼蝕Q左算...

有時人生就係咁
4年前仲諗住自己 大把錢駛

我只係想9up溝足下自己炸
最柒就係我

Wtf
何必呢

世界級暖女

皮皮好比面

枱面ok?

小心佢咬你

以前又唔識買股票
諗住儲錢又較定期多息 唔駛理

但而家咁止蝕走又係唔係好...好煩....

咁就唔好再入啦

今日咁早醒

護送左佢返梳化底

我都唔識 比唔到意見

餓了
再瞓

食早餐先啦咁

佢連whatsapp都冇搵我 對住我好似覺得好煩咁

一齊咗幾耐

眼瞓到
餵我

同我一樣喎 不過我係鬧完交
一路都唔聽電話唔覆wtsapp
已經打定輸數
一齊取下暖啦絲

天氣真係乾燥呀救命

Mak大個口先啦

先三個月，人地就熱戀緊。我就

飲多啲水 搽嘢

3個月咁快就咁？

敷緊mask添啦 乾到呢

有啲人係咁 只能說你地唔適合
下個更好

但係佢又會叫我影相報到
咁係咩意思
明明琴日都冇鬧交

乾到痕
要r

咁仲有冇傾其他野先

比塊我

到底收埋咗幾多張圖

遞

過緊嚟拎

電撚死我了

太乾燥

渣ga

餵得未

開門又電 㩒lift又電

Agger

今晚去邊蒲

無地方去架喎 你帶我去玩

老蘭好冇

今日走咗堂療傷

岩岩差啲訓著
終於食得Lunch

ok幾點邊度等

chillest

食咩呀

你屋企等

tgt？一齊食女gogogo

爽 咁我唔洗出門
你來啦

冇撚頭。攰到冇胃口唔想食

快直 糕

地址呢

pmed

我去會俾人笑

打機木

Strong d la

過緊嚟

邊個笑就打柒邊個

未做lab report

早啲瞓啦

冇心情了
女神唔會再理我了

你帶咩嘢食過嚟食

你想食咩

幾時交

搵過個

聽日

做唔到

咁快手做啦

諗咗好耐都諗唔到
唔好帶譚仔is ok

試下先

Kfc ok?

好啊！！！！好啊！！！葡撻！！！

原來一號波了

我個心掛緊8號

乖乖地
1點去做功課呀

食都食唔落

都係咁啦

燒雞！

餵你食ok? 唔食嘢唔得架

好嘢咁你食燒雞我食炸雞

狂風掃落葉

唔好咁嘅樣啦 笑下啦

幾時8號

發生咩事

好似星期六日？
都好嘅唔洗出街 好攰

何必呢

你就好 平時有街出

唔啦

玩細路is ok

係 我諗緊係咪我平時脾氣太臭

咁睇嚟琴日真係話得好嚴重了

咩病

我問佢係咪冇其他野講，佢先講其他野
但係都feel到佢係敷衍緊我

妳啲脾氣係點

邊到有細路玩

唔想再見人了

有冇睇醫生

我個度

咁你就唔好應佢咁多
你愈緊佢 佢就愈唔想緊你
男人係咁 on99

帶埋我

咁咪咩都唔想做

你鍾意細路？

男人係咁咖咩

有得恰細路

我幫你擋住啲人

比我

養我

Ching 應該好fat

通常都係比佢地玩返轉頭

唔好提

又就爆

就黎失去先會珍惜
如果唔係就當老憑
不過首先係佢仲鐘意你